Norton renewal問題

用開Norton, 佢叫我續一年$348, 但無話可以續3年。
我記得唔洗咁貴。上網搵吓3年先$948 (一年大概$316):
可唔可以等佢過咗期先再買3年???